盧狗目的係想分化我地 大家唔好中計

1.當時大部分人係和平示威，只有小部分係暴動
明顯想分化我地
2. 15名被捕義士只有5名懷疑暴動，其他10個無咩事
呢句又係想我地割蔗，督灰

請大家唔好中計，盧9完全無正面回應過要撤回暴動定性，只係好曖昧咁講話大部分人無暴動

我地不割蔗，不督灰

佢分化能力都幾差
全部睇完都屌佢

我聽到佢話只係收到34個投訴
連登仔係咪要開始做野？

推 大家唔好中計！

點都要救返啲義士

推

低級計謀當人on9，繼續屌黑警老母

不放棄每一位手足！！

一個都不能少

我地不割蔗，不督灰

只會更燥

咁低級又點會中，我剩係聽到咩都係現場指揮官決定

乜撚野叫局部性暴動
明顯想拉一派打一派
但今次我地唔同以前啦
要贏一齊贏 輸就一齊輸
不篤灰不割席不分化

低級分化

咁都比佢分化到就on9

推
千萬唔可以放棄任何一個義士

唔係好覺得佢分到我地

見到佢就火都黎啦
全部集中火力屌鳩佢
分條撚

屌你老母死盧狗，無人係暴動呀 ！

咁都分化到個條友冇腦啦

講得好 一個都不能少